有無人知13拳單案今日審成點

睇返新聞 上次過完堂係今日開審
但見無新聞報
有冇人知審成點

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

徹控咗

堅？

fact check?

徹底控告定撤銷控告
中文都打得咁差，就唔好出黎fake news

google 13拳都大把新聞啦
自己google下先啦

10月25日再開庭

睇錯另一單sor

呢單：

押後到十月尾再審阿
有個巴打去左聽
要搵搵個post

辯方大律師崔浩泉

原來跟湯家驊。。。家教咁好

就算係另一單，呢單都唔應該徹銷控罪，睇嚟黑警咁樣做係鼓勵私了

就咁踢一腳如果唔係點傷
咁平時真係好多係自簽守行為完事既

thx

temple chambers係大行嚟㗎, 裡面嘅SC, 粒粒皆星，由石永泰主導

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

仲以為呢單

藍絲打死人都無罪今時今日

番查過紀錄，無呢件事